恆生信用卡

敢問各位手足 如果冇恆生戶口 可以點交卡數啊

交恆生信用卡既卡數

咪照過數/去食錢機

存款機好似得？

佢有部機可以交
輸入卡號就入得
好西煩唔係到到有

我都唔知啊 查下先

Pps啦好嗎
香港人？

Pps

問下你家長都識啦

問班主任啦

問下你老師啦 港孩

PPS,
一係入票.
一係銀行交. 但好似要收手續費, 問清楚.

pps啦樓豬

一係去恒生櫃位交卡數

感謝各位大大哦

有HSBC 戶口可以用ATM 轉賬交恆生卡數。

用PPS，未開account 可以去便利店有部機攪。

叫有相關account 既人幫你交卡數，噤你就俾返現金人

PPS/食錢機

點交卡數都要問 痴撚線...